用開unity寫game想轉型

是咁的,畢業之後一直都係用unity寫game為主,但覺得條路好窄,想問下如果想轉型寫c#.net既話有無咩建議??
有無巴打有類似既經驗可以俾下意見,可以從邊度入手

識用C#寫UNITY應該上手問題不大

我依家都係度上網自學緊c#.net既野,不過唔太get得明...

unity唔係用C#咩

其實應該咁講,我c#除左用黎寫game之外都無接觸過其他用c#寫既program,其實我係唔係應該要先去學下d c# basic野先??

LM 份工好得閒 都想搵野學下

只係學返用正常library
輕鬆

你係想寫網頁定視窗,
不如你講下你唔明啲咩

求指點

unity唔係大路野黎咩? 依家好多top10既手機驚都係unity寫喎

我想寫web
Sorry巴打,我直情係無咩概念係點寫
,咁同c#.net有咩分別架??
利申:岩岩學識咩係mvc

搵唔到工呀...

香港寫game聽乞食(好似係

一直都係

寫game難過web好多喎
識寫game學番寫web
一定易過調轉

會唔會係咁....

其實入咗去做先就會學識，最緊要有senior照住你，快過你自己研究好多

我知自己無依方面知識,我已經係度搵緊d junior既位黎做,但無消息

我試過用unity寫一個cube rolling既動作
唔係就咁旋轉，邊緣要貼地唔可以隊穿地下
難撚過寫web幾倍
要計埋d sin cos俾佢cls

早幾年係favework學untiy 出到黎都係初哥一個 寫game我諗都係一條友或者搵多幾個朋友開發 好過入香港既公司做

雖然難聽 但鐘國寫game既工種都多過香港太多

岩岩先學MVC...
咁OO學咗未?

Asp C# 寫下網頁簡單好多

Oop?

Sad but true,但人工得幾千蚊

其實兩樣係唔係唔同野黎